【迷雲永不死】叫反雲球迷「白癡」 迷雲加利佬企

阿仙奴球迷頻道ArsenalFanTV近期氣勢如虹，全因幫咗唔少「反雲」球迷出番啖氣，但屬於「迷雲」派嘅曼聯名宿加利尼維利就唔係咁睇，近日更單刀赴會接受ArsenalFanTV訪問，呢個全長36分鐘嘅節目噚日終於上架，「一對五」堅係好打得！

加利佬身為講波佬，口才梗係有番咁上下，一開波就用比喻撐雲格：「如果係逼韋斯咸掛牌最終走人嘅皮耶，球迷咁火滾就可以理解啫，如果係為車路士貢獻20年嘅泰利，就算而家冇得踢或者踢得唔好，佢值唔值得俾人拉橫額冷嘲熱諷？唔值吖嘛！就雲格贏得嘅成就嚟講，佢絕對係阿仙奴史上最偉大嘅領隊，20年嚟穩定嘅表現亦實在難以置信。」

穩定？係咪難聽過粗口先？主持們當然唔會放過加利佬早前寸過一位舉牌反雲球迷係白癡嘅言論，佢就講明唔會收番：「我諗你哋過份關注『白癡』呢個字，我唔係稱呼每位反雲球迷都係白癡，亦唔可以有自己意見，只係雲格值得更好嘅對待。佢喺球場上嘅巨人，如果佢聽日退休或者有咩差池，可能有數以百萬計球迷會上街支持同紀念佢。」不過留意番，呢集節目喺阿仙奴周中歐聯16強首回合作客慘負拜仁慕尼黑1:5之前錄影嘅，唔知加利佬會唔會心郁郁想轉軚呢？

冇爺爺 垃圾奴連入歐聯畀人炒嘅機會都冇

加利佬d中文咁勁

挑 夠殭用中文上連登挑反雲機

迷雲果d都唔係阿迷

反骨仔

He's a fucking dinosaur

愛狗

加利佬好波

偉大雲爺爺

第1000場

幻幻都爆廠

The three one

#WengerOut